PT/OT vs Medic

請問就clinical reasoning而言，Medic 識唔識PT/OT專業範圍內既野？

另外
PT vs OT, clinical reasoning 兩科又有咩細節上分別？